一人幾件另一半一直都唔知既秘密

你唔係我隔離，我訓教前就唔刷牙
好想你番黎

返嚟你身邊都俾你個口臭走

你聖誕節送左件M碼既衫俾我
係你送俾我既第一份聖誕禮物
多謝你

其實我唔岩著
自己行左勁多間u記先搵到S碼 (季尾貨)
希望你發現唔到啦

愛你

BB我愛你呀

你唔小心整爛隻比卡超公仔，其實我好唔開心

其實我次次講完訓教gdnight之後 我先開始做自己野 打機 睇片

笑左直頭中哂

其實每次一嘈交一鬧我 我就好想講分開

佢一直都
唔知我響邊

畀人呃就有

基本啦呢啲

我一直都無話你知，其實我係鐘意搞男人

好中

其實我知你唔係咁愛我

喺隔離po都見到絲打你好灰

有時聽佢講ex既野
雖然唔係好介意
但個心都會痛一下

我都係一樣

其實個日我唔記得咗係紀念日

等比人飛

同埋死唔認錯，大條道理嬲番你 OR 扮弱者係到喊苦喊忽

其實我好愛你多謝你對我咁好呀BB

點解咁講啊

扮弱者喊就無，但成日嬲番你轉頭
橫不講理 成日以為自己岩哂

你咁問完我發現我原來零秘密
我有不爽或者佢送啲禮物點，就算唔即刻講我諗法或者發生咩事，我過幾日都會再講返

佢成日都唔知我鼠左出街飲酒

放過人啦

其實你係我初戀

點算好 我覺得我唔應該入黎因爲我好似真係乜都講哂比我女朋友聽 雖然一齊左無幾耐但你要知我都好錫好愛你
我好想無時無刻都係你身邊陪住你做任何野 不過最近咁忙咁多野做你都體諒我我真係好開心好感動 近排成日dum低你唔理自己去補習搵錢我都唔想但有時機會黎到我都唔係好識點做 好彩係我呢個時間識到你 就算你淨係係我身邊覆下我msg都覺得好滿足好幸福
你今日問我鍾意你啲咩我都唔識點答 可能係你夠true對我又好啦 但我依家呢一刻係想答鍾意哂你既全部

不過最尾都要講返句話你既 唔比收埋自己呀一定要咩事都同我講唔可以得你自己一個人唔開心 要學識表達自己 我做得到既每一件事都會為你做好 我做得唔好懶左你要話我
記住呀kei我愛你💓

其實我ex係你學生

我都係

另一半咩都知 所以無秘密

都無另一半 佢點知我啲秘密呀

佢唔知其實我對佢做既野係好感動
佢覺得我呃佢

必經

咩玩法

你整爛左我細個砌嘅渣古模型
其實我好唔開心
但響你面前都扮冇事咁

到第日我收到你買比我嘅新模型
我就發現
可能你知我唔開心
想我開心番
果時我好感動
所以有樣野真係唔想話你知
就係你知唔知道
你買錯左大陸翻版貨

我根本無鍾意過你 係因為想出pool 而出pool

其實我唔記得左我地幾時(何月何日)識

我都係呀 屌你！

其實我同以前條女做過好多次，一早已經唔係處男

講左我想講個句

死全家啦呢d就 公廁

其實我有過性病

笑死 不過呢個moment又真係講唔出口

其實我自己一個好難訓得著
曾經有自殺傾向

其實我有男朋友

same here, 成日鬧交時會鬧埋我個人，又鬧我無腦又有問題之類，好hurt，嗰下真係好想講分手

哇 比佢知分得手都似

屌你條臭鳩咁撚嗚糟咪鳩害人 呃另一半係處唔該死無全屍

好奇想知樓主點睇野? 近視深應該朦到仆街

其實我想過無限次同你講分手 但我無講出口

我溝另一半果陣我話佢唔係初戀之前有拍過拖
但其實佢先係初戀

利申分咗手

其實我好想有男仔問我拎電話，然後曬命比男友睇等佢緊張下我

其實我第一眼見你就對你有好感
其實我當時有心引誘你

其實我唔鍾意做愛
會主動獻身只係想滿足你

利申:藍絲

我碌鳩識轉彎

160磅

😏BMI 19

其實我真係好愛你
好想同你結婚

究竟有幾撚多呢d公廁撚呃緊d好女仔 男人真係信唔過

其實我以前有好多sp 雖然你都有過 但我有既數目足足多你三倍有多
之後我同你講我之前得三個 你完全信哂我 仲勁錫我 所以我都會對你好好

盒mask擺到明係送俾你，點解你可以咁蠢

唔係另一半

欺騙另一半不得好死 落地獄

送佢去印度唔該

每次你搣我都用盡全力 我講咗好多次好痛眼泛淚光都唔肯放手 見到我隻手紅哂你仲笑笑口咁 真係好想打柒你

Sorry啊有時候你講既野我仲係唔係好信 但我知你愛我咖 我都愛你啊男朋友

其實我唔明點解大家會開始

其實每次話唔要你要走
我只不過係想你哄返我在乎我
口裡不會講出黎 但其實我好驚無左你

女朋友
我終於可以見到你屋企人啦
多謝伯母咁熱情招呼我
但係見完家長之後
我發現我開始唔中意你啦
我愛你啊伯母

i miss you

p.s ex

其實我仲好掛住你
好想晚晚同你傾電話
好想再一齊平平淡淡咁過日子
如果依個世界有時光倒流就好
我一定比以前更愛你
最後都好想同你講句多謝

其實我介意你有咁多前度

其實有時諗返起你嗌交嗰陣講嘅野我都會唔開心
我跟本冇咁諗過你鬧我嘅野點解要咁話我
有好多時我有唔開心嘅野嗰陣都會靜靜地喊
你已經太多野煩我唔想再煩到你

其實我好介意你以前溝過咁多女

次次唔覆我msg我就開始焦慮 但又怕俾佢嫌我煩所以扮冇事 但其實我瘋狂check佢online 唔知佢係咪掛住同第二個傾

其實我一直都知道我岩岩同你一齊個陣有個鍾意你既女仔仲有煩住你，其實我好介意你到依家都唔同我講依件事

其實我開始對你對我地無信心

我知你一定會禁入黎睇架肥妹

其實你俾我覺得你為結婚而嘗試同我一齊

中到我以為自己回左

忍你忍到好攰 但又好愛你

其實次次嘈完罵交我都想你搵番我
想你哄 你次次惡我惡到我好唔開心
但我搵番你唔係代表我認錯
只係我鐘意你唔想無左你
所以先放低面子搵番你

其實你個ex送我個ex機去外國讀書
我覺得成件事好撚嘔心
我對我個ex無晒feel但我真係好撚憎你個ex呀屌
死臭雞

中哂

我知道妳不會回來

我每次一諗起你 就忍唔住喊出黎
你係我初戀 我亦認定左你
我唔想失去你

其實我 好想同你過生日 第一個亦都係最後一個的生日 我知道 我同你 唔會超過1年...

其實同你一齊左咁耐，我周不時仲好掛住前度
利申已散

其實我知你仲好掛住你前度 仲keep住成日like佢ig post

有

識你個陣大家都有另一半
我諗我地永遠無結果

好sweet葡萄死我

個個都係咁架啦

其實好介意你成日提起前度，仲成日同前度what's app，我仲要扮唔介意

我同你講
想睇下世界所以分開
係因為我知道自己唔定性
唔想拖你的時間
女人時間好寶貴架

其實我介意你仲有同前度whatsapp 就算只係閒話家常

我在你面前是你的ftgf
在你背後就做下part time

其實嗰隻係ant man唔係deadpool呀

雖然我成日online但其實冇人搵我 我online係為左睇佢有冇on過

巴打加油 要對自己有信心 會有奇蹟出現

我想嫁俾你

lm

每次加密因為佢係CD-ROM

見到咁多巴絲share我都好想share
但我諗爆頭先發現我無野瞞住你
因為我個人對住你一啲秘密都守唔到
就算有啲野我同自己講唔可以話你知
我三日內一定會自爆
我好無用
所以成日講咗啲hurt你嘅說話
對唔住

本來諗住呢段野你唔會睇到
但我啱先又忍唔住share咗呢個post比你睇
如果你睇到就比個負皮我啦
你次次都比負皮我

其實我真係好介意你成日驚撞到人
我地分手正式一齊返時
我以為好啦。你終於唔怕比人知我係你女朋友
但上次你因為我死都要陪你行某到...搞到撞到你同事。之後就發我脾氣。我已經好唔開心

再今日傾傾下計
講起你唔比我見你d朋友(除左本身識果2個)
其實我唔明...
你話因為我以前見你2個朋友..唔識溝通。好快terminate個對話
其實我都唔想...我只係人越大越唔識同人溝通...又無自信驚比人笑
點解都好似我錯咁

其實我覺得自己好廢
大隻又唔係
醒目又唔係
讀書好又唔係
又唔係有錢仔
我成日都好自卑
你係港大year4
而我只係Ive仔泛d
我已經有被帽嘅心理準備
但我會努力追返我冇嘅野

其實我知道你唔鍾意食d快餐 吉野m記茶記 etc
但你都願陪我食
所以我唔會嫌棄你㗎

好愛男朋友 視佢為終身對象
但佢成日傷害到我 甚至覺得唔使氹我我自己都會好快唔嬲佢
就好似我嘅愛俾人濫用咁
我好驚有一日我忍受唔到
我好怕

一樣喎絲打

有時真係會覺得忍唔到....
不過...

就算我幾努力去變到你鐘意嘅果種人
係你眼中我永遠都係未盡力
其實我都攰架

其實我真係好愛你
但你每次話我一定冇你愛我咁愛你
我都會好hurt
然後就諗埋一邊唔話你知
其實我好怕你會掛住以前啲女朋友
因為我怕自己唔夠好

佢唔知我買左部電單車
但係佢一直都好想坐車尾

仲有
你成日都覺得我係因為你對我好
我先鍾意你
但其實我鍾意嗰個係你個人
唔係你對我點好點好
你每次講我都扮冇嘢
聽完就算
其實我好介意 怕你唔明我有幾愛你
嗰種無力感真係好辛苦啊啊啊

其實我去ocamp有奶腳
仲同幾條女kiss左

好鍾意女仔戴住耳環吊吊吓咁樣
我買左咁多條俾你
你次次才都係戴一次就無戴
好貴架

其實我覺得你玻璃心得好恐怖
我連俾人非禮咗都唔敢同你講 驚你唔要我
係你面前我愈嚟愈唔敢言
好似講咩都會傷害你咁
坦白完講完大家段關係有咩問題 你都會唔開心
我已經唔知點再同你維繫段關係

你成日都發咁大脾氣 其實我真係好驚你有一日會打我 但我又要扮鎮定

你一開始識我個陣講咁多大話 其實我知道你講大話好耐 只不過我真係鍾意你我先忍住唔踢爆你既大話

其實我已經淡左 淡到完全唔會掛住你想見你
但我唔敢講分手 我講唔出口
我知你好鍾意我好就我
我唔想傷害你

可能佢唔鐘意呢

雖然我忍住唔搵你 但係我仲好掛住你
唉 中秋又到
利申已散

其實我真係真係真係真係真係唔想你同嗰個女人夾歌
其實我唔鐘意佢，但我知我無可能，亦都唔會阻止你同佢日常交流
我知你地識左好耐，仲耐過我好多好多
但我真係接受唔到佢
嗰日你問我係咪唔想你同其他女仔夾歌，我無回應，只係抱實左你將個頭埋係你度，係因為我唔想比你見到我湧緊出黎嘅眼淚，滴左兩滴出黎之後，我忍喊忍得好辛苦

我唔想比你知道我唔開心，我想做個體諒人嘅女朋友……
我已經好努力抑壓住自己情緒好多次，但係我知仲未夠…我以後會更加努力…

如果你見到呢篇野嘅話，千祈唔好同我提起，因為到時我應該唔記得左自己出過呢個post架喇，唔好recall番我嘅記憶我可能會開心啲

對唔住…一直以黎我令到你咁辛苦…
我愛你

其實我對籃球冇興趣
但你係咁講我又要扮想知咁

其實我好介意，你之前咁熱情，由大家可以傾通宵，變到而家我打好多句，你覆幾個字依種冷淡。

其實你瞓左之後我仲同緊第二個女朋友傾電話

識做人

我鍾意我地曖昧嗰段時間多過一齊之後
嗰種囉囉攣嘅感受依家冇哂
平淡唔係唔好 只係我真係好怕悶
不過我一樣咁愛你

女朋友 我愛你

［member]我知你為我改變咗好多
而我就懶懶閒咁
我最明顯係感受到你對我既熱戀開始減退
我依家先開始改變
我對你唔住

我想同你重新開站講
忘記我以前既差好唔好

我真係想同你一生一世㗎

你哩個幾月都同朋友玩黑沙
由以前晚晚skype到依家見得一陣
我覺得我好似行屍走肉
成日係咁諗負面嘢

當然同你講話帶嘢 你繼續玩啦
其實我想你陪我多啲

我知我成個女人咁
但我真係好想你陪我多啲
[/member]

做嘜鳩

另一半係邊？

每次鬧交我就會精神出軌
ff同第二個一齊

我笑到收唔到

玩過晒EX每一吋位置，個處又係我拎，仲叫我射入去
知左一定分手
初初諗住騎牛搵馬
女友真係好多野都唔知得
不過佢都好多野唔話我知
利申，佢初戀
anyway，越嚟越鍾意你

成日ff第日你同我結婚求婚
就算唔結婚
我都好想好想你會帶我見家長 同你同居

你父母2個會成日返大陸
你話佢地話下次帶埋你
我又會ff你帶埋我去.4個人好開心

其實我都係
第一次出黎食飯見到男朋友已經有好感
但一直都冇主動搵到
到佢主動whatsapp我個時真係勁開心

點解仲一齊? 擺明唔夠鐘意你 覺得你配唔起佢

其實唔想你成日好似小朋友咁要人送你返屋企

每次送完你我再返到去都一點幾

引我今晚跪玻璃 我唔會中計

其實我已經儲左首期比我地，不過聽見你成日話要靠自己黎養我，我都係扮未儲算，最多到時買層好d既

-底褲起碼3日先換一條
-日日都同一件睡衣唔洗
-傾傾下電話話眼訓 其實唔係訓 只係唔想繼續講

其實送你嘅禮物我捱咗幾日麵包同番part time儲左排先買到 次次買好貴但都話好平
等你以為我真係咁叻係網度搵到人賣咁平
心諗 邊有人會放半價全新
好多謝你平時都好錫住我啊 男朋友我愛你

騎牛揾馬不得好死

其實你問我成日諗咩
成日話自己諗緊其他野
其實我有好多心事都無同你講

而家真係無人可以講啦

其實每次去你屋企食飯都好大壓力

其實我有J

其實冇左你 我生活過得好辛苦
利申 四年 分已分

我已經知道我呢世可能唔會遇到你

樓主條女即刻好撚污糟
同啲臭雞含埋同一條撚

唔小心聽到你把老牛聲
個刻開始對你感覺就淡左

咁多位怕唔怕比另一半開到個發送匣睇呀？
利申：單身狗

利申：FF

愛一個人，要做到最好最徹底，任何痕跡都吾好留低。 即刻有無數件秘密瞞住你，我會一個人去承受

佢下半世一定會過住d充滿罪疚感o既生活

有樓

其實我有買到果場4:2 $500

其實我唔中意你下下都問我覆緊邊個，正常同朋友溝通，on 一 on 都俾你問同邊個傾計，好多成個wtsapp 剩係可以覆妳咁，到底係咪對我咁冇信心。。。

利申
好愛女朋友
我係狗
eq 都俾妳train 到好高

其實我唔係介意你讀大學我讀asso所以講分手
而係我想出去玩下無拘無束識下女

其實我好希望可以同你一生一世
但你可唔可以唔好成日都瞞我
一齊左就一年喇 我都唔知你放低咗個ex未
我真係好愛你 唔好再hurt我啦好唔好

其實我成日幻想住你打飛機

其實我好介意你身邊咁多男同事 有傾得埋既男性朋友
其實我好介意你同佢個晚飲醉左錫嘴 其實我好撚憎條仆街
你每次一痴親佢就會食煙飲酒 見到你地最後成班朋友各散東西我好開心 我知你以後唔會再自甘墮落下去
其實我好介意你以前咁傻豬為左個（另外一個）男仔 送自己上門 仲要人地有女友去扼你 俾我搵到佢女友 我一定會講曬成件事俾你女友知 你聽分手啦仆街仔
雖然係已經好耐既事 但希望你會好似你所講咁珍惜我 唔好再令我傷心

究竟有幾多男人係咁

其實我同你一齊係為性多過愛
無想像中咁鍾意你
見你都係想同你扑野
出緊街嘅時候望住你都係諗緊今晚咩姿勢
其實你成日打黎我都唔聽
係因為真係無興趣傾
諗諗下都覺得好衰

真係好sad

笑死 認左佢啦

其實你一直意見接受，態度照舊嘅心態好討厭
出咗事之後又要我去解決

其實你成日叫錯我做ex個名我都會唔開心
我句唔緊要係假㗎

其實我同個ex有上床

其實我淨雞雞紋咗條鯊魚係身

唔一定男人 女人都會

你收到ex嘅明信片然後掛住佢 叫我比啲時間你 你同我講話因為個陣無咁鍾意我 所以覺得個心可以同時有兩個人 雖然後尾你都係一心一意咁揀返我 但我而家每次諗起都依然好唔開心好介意 唔想你知因為你又會話 我介意嘅話唔好勉強 不過我真係好愛你

一樣

其實我好敏感會因為小事唔開心
但我一次都無同過你講
好驚你會好似我個ex咁覺得我煩
我寧願你覺得我其實咩都唔介意

推條女去訓之後做自己野

應承咗現任唔會再搵你，希望第時有咩中學聚會可以以朋友身分再同你傾下

係
我成日ff同佢一齊入伙 四圍睇傢私，揀裝修style，創造個我地都鐘意同層於我地既環境，每日煮早餐比佢食，或者整飯盒，一放工就見到佢，一齊出去行街後一齊返屋企休息 好開心

Dirty Little Secret - AMR

想掉左你隻姆明

6年前既果個你 祝你永遠快樂
其實我等左你6年 到呢刻仲好愛你

想同你過世

我有時提起想同你結婚，
其實我唔係想迫你一定要同我行到結婚依一步，
而只係比我FF下就得
因為我相信冇野係必然，
你冇必然去承諾一定要去娶我，
但只係我愛你愛到我希望你會成為我既最後一個

好多人話你似Angela yuen
我口裏成日話一d都唔似
但其實心裏覺得都好似
好gfable

其實我知你根本就唔鍾意我
唔好再扮啦 唉

我仲愛緊你

一樣 佢只係騎牛搵馬緊啫

其實我知你仲中意ex 不過我唔介意

你都係臭G嚟架咋

幾時到你嫌棄人

其實我叫過雞

雖則冇女，不過以下嘅秘密都唔會想俾囡囡知。
其實我間唔中就會去叫雞，
差唔多達成百人斬咁濟。

我把口成叫你肥婆 但其實心入面真係覺得你又靚又正 而且之前暗戀左你一段時間 我真係J過你
外貌只係表面 相處落我發覺我真係好鐘意你 希望可以同你過世

我好鍾意你
我都知你好愛我
但我真係想像唔到我地嘅將來

睇依個post睇到好撚心痛

其實大家都知已經好難再一齊行落去⋯
我地既未來好渺茫⋯
但大家都唔揭穿呢層⋯繼續逃避問題⋯
但事實上已經返唔到去以前咁單純開心咁一齊⋯
每次諗起將來個心都好痛⋯
但見面果陣仍然笑住出黎扮無事⋯
甜蜜其實只係假像⋯

好撚sad.....

我唔敢影太多相去留回憶
因為我知你無諗過同我過世

利申藍絲

啱呀睇到呢個post好撚sad

熄last seen係唔撚想知道點解你成日話忙到仆街但係又成日online覆其他人 淨係鳩覆我一個
唔想read你個snapchat係因為你平時都唔理個snapchat 睇完都唔會覆 難得你send嘢嚟都係遲d先睇

真係來回地獄又折返人間

不過最後都係要落返地獄

其實就算long d我都唔想同你facetime 因為覺得你唔靚仔

查實同你三年黎
我真係有因爲你發嬲而諗住飛左你去追佢 or 第二個
由你第一次發悪屌鳩我開始puppy love 已經唔存在
多謝你陪左我咁耐依家你成為左我生活一部分啦

查實佢重有揾我，但係真心冇嘢

我屌你老母有時你真係好撚蠢呀
緊要事都係咁 鬧你又唔係唔鬧你又唔係屌
醒少少唔該 唔想你撞板 我都唔開心

其實我唔鐘意人黎我屋企
純粹係唔想次次出街食先叫你上黎

我唔想只係同你開心拍拖幾年

我知道你一開始同我拍拖就唔太鐘意我同埋嫌棄我過去

感覺到你無打算同我有將來 都好似唔太認真
我已經有心理準備可能過多幾年我地會因為呢個原因而分開

雖然我成日話唔想理你 但我都好愛你 希望等到有一日你會認真對我

其實我好掛住你啊

仲有就係 我開始對你同埋我地嘅關係感情無信心 有時個心會那住那住

其實我知
但除左扮唔知仲可以點？
我好鍾意你唔想冇左你

我今日發現咗你係一年前 同我一齊一個月後出軌 雖然 你地好快就冇聯絡 但係我要報仇 佢依家就瞓咗係我隔離 我個心好痛 好恨你

成日屌其他女點樣冇道德觀驚我會比其他女食 原來最有道徳觀個個係你

仲話想同我行落去 收皮啦唔會啊 我幾愛你都過唔到自己 我個陣係咁懷疑佢 証明我冇錯 你個陣肯一五一十講出黎可能仲原諒到你 你個陣比仔錫又話鐘意人但你同我一齊緊啊 dllm

每一日我都想同你講 我連自己都顧唔掂
我點樣仲有心去關心你呢
每一次你問我有冇掛住你我都會喊
好心痛 我根本就答唔到你
我知我好莫名奇妙成日發脾氣
我想你討厭我
起碼我自己冇咁內疚
其實我抑鬱程度比你所知嚴重好多
我知我應該好唔返
根本一粒血清素咁輕藥量就冇用
就算有 我自己已經冇呢個心
你應該知我冇食藥好耐
其實我連感冒藥都一樣吞唔到
呢幾日病左都冇點食過藥
近排我連出街見到人著校服都好驚好想喊
我唔夠膽喺返學放學時間出門口
返12點見到放飯果d中學生我都好驚
其實我日日都食唔落飯 每餐都食碗麵或者餓得滯crew meal整個包就算
上一餐飯係你整嘅飯盒
(btw多謝你陪我訓覺 你陪我訓果幾次我都訓得好好)
睇一次醫生成千蚊 我又唔想再曬屋企d錢醫一個唔知仲要幾多錢先醫得好嘅病
其實你唔應該承受我d脾氣
你好似代替我承受左呢個病咁
多謝你
對唔住。
希望你睇到 呢d我唔夠膽同你講嘅野

I know that feel bro

其實我好介意你話嗰陣鍾意緊我 但又同第二個女仔flirt
雖然最後同左你一齊 但係我都好介意你咁做過
到宜家個腦時不時都會諗返你地之間啲whatsapp對話就會好sad

屌，咩秘密黎

我會懷疑你點解咁早瞓個樣都咁殘
點解話減肥去做gym，會越黎越肥
其實你唔係我身邊既時間去左邊，做緊咩

不過呢幾年黎都係因為有你係我身邊，改變左我好多，份人冇咁急燥，又有自信左。多謝你！

你幾時先可以變返男神樣

我ex都係咁 最後我帽咗

其實我靜靜雞j過你d姐妹

吸煙

我好愛你 不過你唔識愛我

我好愛你 不過我俾唔到將來你

對唔住阿我食煙既

其實我真係好鐘意你
由兩三年前就一直留意你
冇諗過真係有機會可以同你有段咁開心既回憶
我一直都希望未來既日子有你互相扶持大家
你有啲咩無謂野都同我講 做你既樹洞
而你一直帶我離開唔開心既世界
就算最後都同唔到你一齊落去
我都冇嬲你或者後悔過
好多謝你為我親手整既miffy畢業公仔

Je t'aime si j'ai encore la chance

其實我好唔中意你份工
每次見到你收好夜 就好心痛。
我唔出聲係肉赤到嬲嬲地唔係攰

到你健康出問題果一日
我成個月無日瞓得安樂
我好後悔當初無堅持要你辭工
覺得自己累左你

每次你話你屋企人迫你既時候
雖然我有時都會同意佢地
但我都會唔出聲默默支持你
因為我唔想你覺得全世界都背棄你

我真係好中意你
唔好再自殘令我心痛啦好嗎
希望你身體健康 以後每一日可以互相陪伴

btw,食撚屎啦BX

其實我真係好愛你，雖然你好脾氣好差，但係我眼中你點發脾氣都係咁得意。

如果佢遲兩日搵翻我我唔會同佢一齊

其實我好介意
你唔可以係朋友面前提起我
連你去街見到我都要扮唔識
好介意你唔舒服
我都冇得係你身邊照顧你
就係因為你父母唔知道我嘅存在
不過我知道我係需要躲於衣櫃裡
我會體諒你

明知你對我唔好
我都係扮無野
以為我對你好 你就會對我好返啲
但係單方面既付出真係好辛苦
可能你已經決定左唔會再一齊
你要既將來亦都唔會再有我既身影
每個fd都叫我快啲離開你
但我仲係有啲唔捨得
唉當局者迷

你地真係拍緊拖?

屌你老母 叫雞正一垃圾 去死撚咗佢 廢鳩

其實你格黎位個車門我好似都整花左 不過唔覺眼 我買翻支maker 筆幫你填翻黑佢

當我們一起了不久的時候
你跟我說 你有病
問我介唔介意 接唔接受到
我當堂哭了出來
點解要發生係你身上
我說我不介意
因為愛 我愛你
我不介意你有病
也想過將來無論會發生什麼事
我都會一直照顧你
但我想希望你將來能夠陪在我身邊
一直陪到我們白頭
看見我們的兒女長大 讀書畢業 結婚生孫兒

現在我不能陪在你身旁 照顧你
我只是想你好好照顧自己
早點睡 不要捱野
早午晚飯要定時吃
將來結婚能夠一起住
我一定會好好照顧你

還有因為我令你那麼傷心難過
但也不要再喝酒了
很傷身的

之前我推返了所有對你的承諾
或許你現在也不再相信我
失去過先懂得珍惜
我愛你 我想跟你有將來
我不會再讓自己再犯錯

一樣 仲要大大啖咬落隻手度 之後笑笑口以為我係扮痛 屌！其實我痛撚到仆街！

公廁係比人上
男人係上人
用公廁去形容男人真係女人呢啲咁on9既生物先做得出

其實好唔鍾意你成日發我脾氣
又嫌棄我又唔鍾意我旅行plan得唔好
仲要每一蚊都同我計
我好唔開心
諗緊方法撐落去
但係都唔敢同你講

呃佢話冇連登ac

我識你嗰時呃你話之前拍過一次拖
係因為嗰時讀緊男校，第1次同女仔接觸
覺得男仔太過毒係咪唔會受女仔歡迎。。所以先會咁呃你

但嗰時啱啱識你，點會估到之後會愛上咗你
我從來都冇諗過自己可以有女朋友，會有女仔鍾意我
係你令我知道我需要D咩，認清自己，搵到自己嘅目標
係你令到我知道自己唔係乜用都冇
有咗你，我嘅人生先會重回正軌
你真係一個好好嘅女仔

依家諗返真係覺得好傻，點解當初我要講依個大話？

其實你係我嘅初戀，係我電話入面第1個save低嘅女仔，係讀咗男校之後第1個接觸嘅女仔
莫講話咩ex，連女性朋友都唔會有1個

依家我地都就嚟一齊2年啦
好多次我都想對你坦白，但一諗起你最憎人講大話，我就會放棄同你坦白嘅諗法，因為我好驚你會因為咁而離開我，我唔可以冇咗你

但依個大話，都唔知要持到去邊一刻。。

我地未一齊嘅時候
佢都會問我同我個“ex”係點，我都事但作d嘢呃佢，濛混過關
但佢都會好多次因為依個“ex”而好唔開心
到我地一齊咗咁耐都冇再提過啦
所以我都唔知可以點開口

唔夠膽講

same

一直以來我都好憎基佬，你一直都問我點解，有次我覺得太煩，我呃你話我以前去公園比呀叔侵犯過。自此以後都無再問過，呢個秘密我守左五六年有一日忍唔住同你講其實我係吹水。點知你仲安慰我話每個人都有過去...你唔會介意...唔使講大話呃你... 其實我真係無比怪叔叔搞過架